和你找上架啦

聽講新帳號嘅文章唔可以推上嚟，所以問朋友借左呢個帳號開post。
個post係想拜託大家幫忙，沉左會開過第2個post，直到成功解決問題。

今日介紹嘅遊戲叫做和你找，係一隻找字遊戲，可以透過遊戲對黃藍店有更深嘅認識，不久將來一見到就認得邊間係黃藍店。

選擇地區嘅時候特意使用港英旗，因為香港最美好嘅時間就係嗰陣，同埋大家都唔鍾意睇到呢家香港紅色嘅旗。

之後遊戲分為簡單,普通,困難三種難度

簡單難度最多顯示7個字既店名

普通難度最多顯示10個字既店名

困難難度最多顯示12個字既店名

有部份黃店係超越12個字，下個版本會加返上去

遊戲介紹完，係時候講我想拜託大家嘅事
上年既時候爸爸因為背痛，然後去醫院check，估唔到係患左肺癌第四期，已經成功撐過左8個月，但情況時好時壞，每個月淨係畀第三代標靶藥嘅錢，令到屋企已經差唔多用晒啲積蓄，最多可以用多1個月第三代標靶藥，之後醫生話佢仲適合做免疫治療，可以試下用埋免疫治療醫病，如果做左好大機會延續生命，申請過幾間資助但唔批，只可以放棄免疫治療既方法，然後絕望既時候整左呢隻遊戲，希望可以靠香港人嘅力量賺錢幫爸爸醫病。

成日以為爸爸得60歲好後生唔會咁快離開，然後學識珍惜既原因竟然係因為佢已經時日無多，每日都埋怨自己，點解唔可以係佢健康既時候對佢好，日日都覺得佢好煩，點解要佢訓係病床既一刻先識得尊重佢。

佢患病之前未試過好好望佢一眼，望真啲佢個頭已經生左好多白髮，如果可以早10年接受佢嘅關心，可能我地嘅回憶唔會只係得嘈交同嘈交。

如果大家屋企人仲係健康，唔好再成日埋怨佢地好煩，乜都管住晒。
失去係唔會有預告，珍惜先唔會有後悔。

世界好唔公平，班狗淨係打人嘅OT費都已經拎左6位數字，而林奠出賣香港人就可以拎到500萬年薪，窮人永遠只會越窮，出事嘅時候唔會得到政府出力幫助，想抽多d時間去陪患病家人都唔得。

我知道大家要向唔同組織捐錢，成日都有人患病眾籌，未必每一個都會幫到，所以放棄眾籌嘅諗法，決定自己努力去令大家睇到我，咁樣做爸爸先有救。

遊戲早5個月前已經開始整，首先係網上搜集黃藍店資料後，再觀察有冇藍扮黃嘅店出現，再搵左一班朋友用唔少時間去香港嘅黃店視察先得出係黃定藍，不過有鋪頭係偽黃都幾難發現，真黃店係絕對唔會播Tvb，同埋店員係有禮貌，仲有比起藍店環境衛生。

今日想用香港人嘅力量賺醫療費用，如果10萬人可以每日玩半個鐘至一個鐘，1-2個月就有足夠嘅錢畀醫療費用，呢個目標可能係好難，就算夠錢醫病都未必生存到幾年，但只要有一個希望我都唔想放棄，可以見到佢多一秒就一秒。

最後我爸爸係黃，上年612嘅時候係佢帶我出去，然後叫我要一直堅持落去，每一次參加遊行佢都會好擔心班黑警捉走我，下年612希望佢都可以企出嚟。

遊戲大約15日會更新一次，希望有一日全港都會係黃店，咁樣就唔洗更新藍店名單。

黃藍店報料或者有改善地方可以係呢個page搵我，呢個帳號要畀返朋友，所以有事就係FB搵我

暫時有51人下載

覺得自己就快冇勇氣生活落去
生存好痛苦
我唔想失去家人之後因為冇能力幫佢而後悔
我亦都唔想咩都唔做就拎大家嘅錢錢
跪求大家幫忙下載
已經冇太多時間可以籌錢
小妹賺到錢之後唔會忘記大家曾經嘅幫助
感激不盡

幫推